緊急法試行，大家有需要去正視斷網問題，希望大家討論下

如果有一日會斷網絡，大家要點做？
大家必須討論並達成共識，可敢講下一樣推出嚟唔係咩宵禁戒嚴，而係斷網
現開放討論

大家到時點去集結，點去互通消息呢個係好重要嘅一樣嘢

我敢講係幾日內嘅事

一定要有共識

18區老地方見啦

1 民間成立媒體
2 呢個短期內解決唔到
3 就算你人多過佢，佢哋有武裝都係一樣有辦法包圍或驅散，所以都係好難解決

不過佢真係斷網，你有民間媒體都係無用，根本睇唔

真係時間問題
用得緊急法立蒙面法
淋病可以再補打針出宵禁出通信禁制

其實都成立臨時政府
有冇打算過佔領isp啲routing node反泥用